如果導aka畀人起咗底

咁點

變p牌狗

個aka係咩意思...

導 英文名